求救 社會議題

求救求救
平時唔留意時事 實在諗唔到咩社會議題用嚟做報告。。